是日晚餐 fillet steak 配自家製 garlic and herb butter

叫medium rare 啦

啲相做乜轉曬方向

薯條係敗筆

隻碟邊到買 識變色咁過癮

買急凍嘅，算係咁

因為係二人份
不過有人溫完書訓著左叫唔醒

買兩個薯仔烚下做薯蓉好過啦

青如？

頭已側

有得諗
不過要買potato masher

佢溫final 溫到好辛苦

唔關我事，up 圖網問題

好味下次煮多次比我食

用叉壓爛

學到嘢
可以一試